覺唔覺得當年周杰倫套不能說的秘密好經典？

今日又睇多次，起碼睇咗十次，劇本個故事已經好神，時間線係套戲尾嗰部份亂中帶序，周董同桂綸鎂又演出高中好青蔥既感覺，配樂就更加唔洗講，首首都好好聽。
嚟緊韓國重拍，講韓語已經唔想睇，鬥琴嗰part 又可能會用替手，鏡頭不斷cut嚟cut去

最中意睇鬥琴嗰part 睇左十幾次都唔厭

呢套我都睇過四五次

冇錯
曾愷玹好淫賤

真係經典，觸動人心，睇完心情好難平伏

雖然好多 bug
但係第一次覺得有 bug 仲好睇

塗改液個位好震撼

周杰倫有套講渣車既都幾好睇

成日好後悔細個無學琴走左去學吉他，古典鋼琴真係好型

桂綸鎂正啲

係呢套戲到感受到配樂既重要性

頭文字D

好多bug 咩？

你睇開 穿越電影
就會知有咩 bug

呢排睇好多關於蝴蝶效應既戲，有無人睇過before I fall ?

可唔可以講吓有咩 Bug 呢? 呢套我都好鐘意, 睇咗兩次.

有冇鋼琴JJ可以講下鬥琴點先叫嬴/輸

根據套戲，係咪被挑戰者出題，挑戰者彈到就得？

塗改液一早就有

唔會周董睇到咁同步出現

記得當時為捧周董場而入場睇
一睇完好睇到即刻買多張飛再睇

但如果小雨係不斷兩個時空來回，咁啱反到去個刻係另外葉湘倫既個條時間條既同一刻，所以寫枱先會同步？

最後結局已經解左
係多元 time line
即係龍珠柆拉格斯果隻

真小雨係死左
周董去嘅係另一條時空線

唔知個編劇知唔知自己玩乜

即係周董去左另一條時間線溝另一個小雨？

睇小雨當時個樣好似唔識周董.

龍珠柆拉格斯
都係救唔到自己 time line 嘅悟空

其實唔知去另一條 time line 做乜鳩

可能果個編劇無審慎劇情